有無黃既牙醫推薦

許廷鏗

係咪真係仲係自己上陣

喺北角

肯定佢係黃

呢個地址先啱

thx

黃到爆 去過

上個月去過

我都去過，手勢幾好，你可以打去問問
我半年前洗牙$450

補牙好似$600 杜牙就唔知

thx all 就揀呢間

lm洗牙用

同問 北角遠左d
有冇新東油尖旺區？

幫推

旺角 嚴達明

新界西有冇

葵芳

旺角 鄺社滿

想知有咩source搵到

留名睇牙

Lm

去過+1，手勢好，洗牙好乾淨，唔太痛